{
    "success": true,
    "message": "exitoso",
    "data": [
        {
            "id": 1,
            "descripcion": "ADMINISTRACION PREDIOS DEL CAMPUS UNIVERSITARIOS",
            "codEdif": 9003,
            "latitud": "-17.7772690",
            "longitud": "-63.1903940",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ADMI. CAMPUS",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 2,
            "descripcion": "CANCHA 1",
            "codEdif": 294,
            "latitud": "-17.7763760",
            "longitud": "-63.1973870",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CANCHA 1",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 3,
            "descripcion": "CANCHA 2",
            "codEdif": 294,
            "latitud": "-17.7765110",
            "longitud": "-63.1974100",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CANCHA 2",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 4,
            "descripcion": "CLINICA ODONTOLOGICA",
            "codEdif": 91,
            "latitud": "-17.7779890",
            "longitud": "-63.1908010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CLINICA ODONTOLOGICA",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 5,
            "descripcion": "COMEDOR UNICERSITARIO",
            "codEdif": 292,
            "latitud": "-17.7756150",
            "longitud": "-63.1985390",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "COMEDOR UNICERSITARI",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 6,
            "descripcion": "DIRECCION DE TECNOLOGIAS DE LA INF, Y COMUNICACI\u00d3N. DTIC",
            "codEdif": 9001,
            "latitud": "-17.7771460",
            "longitud": "-63.1907940",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "DTIC",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 7,
            "descripcion": "ESTACIONAMIENTO DE LA FCET",
            "codEdif": 95,
            "latitud": "-17.7784040",
            "longitud": "-63.1911010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ESTACIO. FCET",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 8,
            "descripcion": "ADMINISTRACION PREDIOS DEL CAMPUS UNIVERSITARIOS",
            "codEdif": 9003,
            "latitud": "-17.7772690",
            "longitud": "-63.1903940",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ADMI. CAMPUS",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 9,
            "descripcion": "CANCHA 1",
            "codEdif": 294,
            "latitud": "-17.7763760",
            "longitud": "-63.1973870",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CANCHA 1",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 10,
            "descripcion": "CANCHA 2",
            "codEdif": 294,
            "latitud": "-17.7765110",
            "longitud": "-63.1974100",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CANCHA 2",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 11,
            "descripcion": "CLINICA ODONTOLOGICA",
            "codEdif": 91,
            "latitud": "-17.7779890",
            "longitud": "-63.1908010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "CLINICA ODONTOLOGICA",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 12,
            "descripcion": "COMEDOR UNICERSITARIO",
            "codEdif": 292,
            "latitud": "-17.7756150",
            "longitud": "-63.1985390",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "COMEDOR UNICERSITARI",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 13,
            "descripcion": "DIRECCION DE TECNOLOGIAS DE LA INF, Y COMUNICACI\u00d3N. DTIC",
            "codEdif": 9001,
            "latitud": "-17.7771460",
            "longitud": "-63.1907940",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "DTIC",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 14,
            "descripcion": "ESTACIONAMIENTO DE LA FCET",
            "codEdif": 95,
            "latitud": "-17.7784040",
            "longitud": "-63.1911010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ESTACIO. FCET",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 15,
            "descripcion": "ESTACIONAMIENTO FCET",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7750430",
            "longitud": "-63.1956000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ESTACIONA. FCET",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 16,
            "descripcion": "ESTACIONAMIENTO GENERAL",
            "codEdif": 294,
            "latitud": "-17.7761450",
            "longitud": "-63.1973620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ESTACIO GENERAL",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 17,
            "descripcion": "FEDERACION UNIVERSITARIA DE AUXILIARES DE DOCENCIA",
            "codEdif": 9002,
            "latitud": "-17.7773620",
            "longitud": "-63.1904390",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "FUAD",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 18,
            "descripcion": "Modulo 117",
            "codEdif": 117,
            "latitud": "-17.7770680",
            "longitud": "-63.1916450",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 117",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 19,
            "descripcion": "Modulo 122",
            "codEdif": 122,
            "latitud": "-17.7782440",
            "longitud": "-63.1903650",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 122",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 20,
            "descripcion": "Modulo 123",
            "codEdif": 123,
            "latitud": "-17.7784380",
            "longitud": "-63.1903180",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 123",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 21,
            "descripcion": "Modulo 124",
            "codEdif": 124,
            "latitud": "-17.7784740",
            "longitud": "-63.1905230",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 124",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 22,
            "descripcion": "Modulo 125",
            "codEdif": 125,
            "latitud": "-17.7786580",
            "longitud": "-63.1904630",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 125",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 23,
            "descripcion": "Modulo 126",
            "codEdif": 126,
            "latitud": "-17.7780800",
            "longitud": "-63.1910800",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 126",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 24,
            "descripcion": "Modulo 127",
            "codEdif": 127,
            "latitud": "-17.7782240",
            "longitud": "-63.1907980",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 127",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 25,
            "descripcion": "Modulo 128",
            "codEdif": 128,
            "latitud": "-17.7775480",
            "longitud": "-63.1909640",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 128",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 26,
            "descripcion": "Modulo 145",
            "codEdif": 145,
            "latitud": "-17.7788750",
            "longitud": "-63.1903960",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 145",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 27,
            "descripcion": "Modulo 146",
            "codEdif": 146,
            "latitud": "-17.7771980",
            "longitud": "-63.1914850",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 146",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 28,
            "descripcion": "Modulo 150",
            "codEdif": 150,
            "latitud": "-17.7765310",
            "longitud": "-63.1906070",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 150",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 29,
            "descripcion": "Modulo 151",
            "codEdif": 151,
            "latitud": "-17.7778670",
            "longitud": "-63.1916100",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 151",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 30,
            "descripcion": "Modulo 153",
            "codEdif": 153,
            "latitud": "-17.7774210",
            "longitud": "-63.1912030",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 153",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 31,
            "descripcion": "Modulo 165",
            "codEdif": 165,
            "latitud": "-17.7768690",
            "longitud": "-63.1911780",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 165",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 32,
            "descripcion": "Modulo 175",
            "codEdif": 175,
            "latitud": "-17.7755020",
            "longitud": "-63.1912720",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 175",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 33,
            "descripcion": "Modulo 212",
            "codEdif": 212,
            "latitud": "-17.7755940",
            "longitud": "-63.1937360",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 212",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 34,
            "descripcion": "Modulo 213",
            "codEdif": 213,
            "latitud": "-17.7763340",
            "longitud": "-63.1936720",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 213",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 35,
            "descripcion": "Modulo 214",
            "codEdif": 214,
            "latitud": "-17.7766670",
            "longitud": "-63.1938030",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 214",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 36,
            "descripcion": "Modulo 224",
            "codEdif": 224,
            "latitud": "-17.7752460",
            "longitud": "-63.1945160",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 224",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 37,
            "descripcion": "Modulo 225",
            "codEdif": 225,
            "latitud": "-17.7755870",
            "longitud": "-63.1947410",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 225",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 38,
            "descripcion": "Modulo 228",
            "codEdif": 228,
            "latitud": "-17.7768810",
            "longitud": "-63.1948840",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 228",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 39,
            "descripcion": "Modulo 229",
            "codEdif": 229,
            "latitud": "-17.7769920",
            "longitud": "-63.1944750",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 229",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 40,
            "descripcion": "Modulo 233",
            "codEdif": 233,
            "latitud": "-17.7745490",
            "longitud": "-63.1953290",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 233",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 41,
            "descripcion": "Modulo 236",
            "codEdif": 236,
            "latitud": "-17.7764870",
            "longitud": "-63.1950770",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 236",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 42,
            "descripcion": "Modulo 244",
            "codEdif": 244,
            "latitud": "-17.7754500",
            "longitud": "-63.1955430",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 244",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 43,
            "descripcion": "Modulo 246",
            "codEdif": 246,
            "latitud": "-17.7769250",
            "longitud": "-63.1959240",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 246",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 44,
            "descripcion": "Modulo 247",
            "codEdif": 247,
            "latitud": "-17.7770720",
            "longitud": "-63.1959560",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 247",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 45,
            "descripcion": "Modulo 255",
            "codEdif": 255,
            "latitud": "-17.7761160",
            "longitud": "-63.1965540",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 255",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 46,
            "descripcion": "Modulo 256",
            "codEdif": 256,
            "latitud": "-17.7763140",
            "longitud": "-63.1962690",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 256",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 47,
            "descripcion": "Modulo 264",
            "codEdif": 264,
            "latitud": "-17.7763300",
            "longitud": "-63.1969510",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 264",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 48,
            "descripcion": "Modulo 265",
            "codEdif": 265,
            "latitud": "-17.7766810",
            "longitud": "-63.1967320",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 265",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 49,
            "descripcion": "Modulo 283",
            "codEdif": 283,
            "latitud": "-17.7760460",
            "longitud": "-63.1981980",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 283",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 50,
            "descripcion": "Modulo 284",
            "codEdif": 284,
            "latitud": "-17.7762800",
            "longitud": "-63.1981200",
            "grupo": "Aulas y Laboratorios",
            "sigla": "Modulo 284",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 51,
            "descripcion": "VENTANILLAS AUXILIARES",
            "codEdif": 9001,
            "latitud": "-17.7772840",
            "longitud": "-63.1907290",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "VENTANILLAS AUXILIAR",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 52,
            "descripcion": "VICERRECTORADO",
            "codEdif": 90,
            "latitud": "-17.7783330",
            "longitud": "-63.1914720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "VICERRECTORADO",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 53,
            "descripcion": "Decanatura FINOR",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3386100",
            "longitud": "-63.2690310",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Dec. FINOR",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 54,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3384540",
            "longitud": "-63.2688560",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs de la Educacion",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 55,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3384610",
            "longitud": "-63.2688780",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont. P\u00fablica",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 56,
            "descripcion": "Carrera de Derecho",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3387370",
            "longitud": "-63.2692140",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Derecho",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 57,
            "descripcion": "Carrera de Enfermer\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3382500",
            "longitud": "-63.2690330",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Enfermer\u00eda",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 58,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Comercial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3523130",
            "longitud": "-63.2634060",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Comercial",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 59,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Industrial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3390230",
            "longitud": "-63.2688400",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Industrial",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 60,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Petrolera",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3383880",
            "longitud": "-63.2679170",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Petrolera",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 61,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Sistemas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3386080",
            "longitud": "-63.2680460",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Sistema",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 62,
            "descripcion": "Carrera de Medicina",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3391150",
            "longitud": "-63.2690010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Medicina",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 63,
            "descripcion": "Carrera de Medicina Veterinaria y Zootecnia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3389410",
            "longitud": "-63.2686790",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Med. Veterinaria",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 64,
            "descripcion": "Decanatura\u00a0Facultad Integral de los Valles Cruce\u00f1os",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-18.4862260",
            "longitud": "-64.1008920",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Dec. FIVC",
            "localidad": "Vallegrande"
        },
        {
            "id": 65,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-18.4863200",
            "longitud": "-64.1007080",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont. P\u00fablica",
            "localidad": "Vallegrande"
        },
        {
            "id": 66,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Agropecuaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-18.4865240",
            "longitud": "-64.1010910",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Agro Agropecuaria",
            "localidad": "Vallegrande"
        },
        {
            "id": 67,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Sistemas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-18.4864300",
            "longitud": "-64.1007750",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Sistema",
            "localidad": "Vallegrande"
        },
        {
            "id": 68,
            "descripcion": "Decanatura Facultad Polit\u00e9cnica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7753770",
            "longitud": "-63.1941990",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. Polit\u00e9cnica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 69,
            "descripcion": "Carrera de Construcciones Civiles",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7754420",
            "longitud": "-63.1937700",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Construc. Civiles",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 70,
            "descripcion": "Carrera de Electricidad Industrial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7751480",
            "longitud": "-63.1937780",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Elect. Industrial",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 71,
            "descripcion": "Carrera de Electr\u00f3nica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7757020",
            "longitud": "-63.1937750",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Electr\u00f3nica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 72,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Agrimensura",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7756240",
            "longitud": "-63.1937560",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Agrimensura",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 73,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Materiales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7752250",
            "longitud": "-63.1941250",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Materiales",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 74,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Metalurgia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7752250",
            "longitud": "-63.1941250",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Metalurgica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 75,
            "descripcion": "Carrera de Licenciatura en Ofim\u00e1tica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7754650",
            "longitud": "-63.1938010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Lic. En Ofimatica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 76,
            "descripcion": "Carrera de Mec\u00e1nica General",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755090",
            "longitud": "-63.1941170",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Mec\u00e1nica General",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 77,
            "descripcion": "Unidades Acad\u00e9mica El Torno",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.9819560",
            "longitud": "-63.3734690",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Unid. Acad\u00e9mica El Torno",
            "localidad": "El Torno"
        },
        {
            "id": 78,
            "descripcion": "Unidades Acad\u00e9mica Puerto Suarez",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-18.9941900",
            "longitud": "-57.7811320",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Unid. Acad\u00e9mica Pto. Suarez",
            "localidad": "Puerto Suarez"
        },
        {
            "id": 79,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Veterinarias",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7768490",
            "longitud": "-63.1948320",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Decanatura Fac. Cs. Vete.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 80,
            "descripcion": "Carrera de Medicina Veterinaria y Zootecnia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7768490",
            "longitud": "-63.1948320",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Medicina Veteria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 81,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Humanidades",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7746570",
            "longitud": "-63.1965690",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. de Humanidades",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 82,
            "descripcion": "Carrera de Actividad F\u00edsica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7747430",
            "longitud": "-63.1967380",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Actividad F\u00edsic",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 83,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7747330",
            "longitud": "-63.1965520",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr. Cs. de la Comunicaci\u00f3n",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 84,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7747490",
            "longitud": "-63.1968810",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs. de la Educacion",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 85,
            "descripcion": "Carrera de Gesti\u00f3n del Turismo",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7744850",
            "longitud": "-63.1967770",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Gest. del Turismo",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 86,
            "descripcion": "Carrera de Lenguas Modernas y Filolog\u00eda Hisp\u00e1nica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7823130",
            "longitud": "-63.1793640",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Lenguas Moderna",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 87,
            "descripcion": "Carrera de Psicolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7747380",
            "longitud": "-63.1965430",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Psicolog\u00eda",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 88,
            "descripcion": "Carrera de Sociolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7750460",
            "longitud": "-63.1969380",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Sociolog\u00eda",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 89,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Agr\u00edcolas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.6991480",
            "longitud": "-63.1479040",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. de Cs. Agricolas",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 90,
            "descripcion": "Carrera de Biolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.6981520",
            "longitud": "-63.1475820",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Biolog\u00eda",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 91,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias Ambientales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.6980650",
            "longitud": "-63.1475450",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs. Ambiental",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 92,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Agron\u00f3mica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.6982100",
            "longitud": "-63.1475900",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Agronomica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 93,
            "descripcion": "Carrera Ingenier\u00eda Agr\u00edcola (Montero)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3191110",
            "longitud": "-63.2621420",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Agr\u00edcola",
            "localidad": "Montero"
        },
        {
            "id": 94,
            "descripcion": "Carrera Ingenier\u00eda Forestal",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.6996760",
            "longitud": "-63.1480630",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Foresta",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 95,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Contables, Auditor\u00eda, Sistemas de Control de Gesti\u00f3n y Finanzas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7763950",
            "longitud": "-63.1940330",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. Cs. Contaduria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 96,
            "descripcion": "Carrea de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7763060",
            "longitud": "-63.1941770",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Contad. P\u00fablica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 97,
            "descripcion": "Carrera de Informaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7767040",
            "longitud": "-63.1938570",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Infor. y Control de Gest.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 98,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias de la Salud Humana",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7748570",
            "longitud": "-63.1977530",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. de Cs. Salu Hum.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 99,
            "descripcion": "Carrera Enfermer\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7749090",
            "longitud": "-63.1976620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Enfermeria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 100,
            "descripcion": "Carrera de Medicina",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7752500",
            "longitud": "-63.1981520",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Medicina",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 101,
            "descripcion": "Carrera de Odontolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7749640",
            "longitud": "-63.1983220",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Odontolog\u00eda",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 102,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias del H\u00e1bitat, Dise\u00f1o y Arte",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7701120",
            "longitud": "-63.1919950",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac. de Cs. Habitad",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 103,
            "descripcion": "Carrera de Arquitectura",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7701010",
            "longitud": "-63.1920090",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Arquitectura",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 104,
            "descripcion": "Carrera de Arte",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7799200",
            "longitud": "-63.1833850",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Arte",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 105,
            "descripcion": "Carrera de Dise\u00f1o Integral",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7697790",
            "longitud": "-63.1920490",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Dise\u00f1o Integral",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 106,
            "descripcion": "Carrera de Planificaci\u00f3n Territorial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7697770",
            "longitud": "-63.1917770",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Plani. Territorial",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 107,
            "descripcion": "Decanatura Facultad Integral del Chaco (FICH)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Decanatura FICH",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 108,
            "descripcion": "Carrera de Administraci\u00f3n de Empresas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Administraci\u00f3n",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 109,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs. de la Educacion",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 110,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont. P\u00fablica",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 111,
            "descripcion": "Carrera de Derecho",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Derecho",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 112,
            "descripcion": "Carrera de Enfermer\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Enfermer\u00eda",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 113,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Industrial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Industrial",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 114,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Informatica",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 115,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda del Petr\u00f3leo y Gas Natural",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. del Petroleo y Gas",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 116,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Agropecuaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Agropecuaria",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 117,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Sistemas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. En Sistema",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 118,
            "descripcion": "Carrera de Monitoreo Socioambiental",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Moni. Socio Amb.",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 119,
            "descripcion": "Carrera de Odontolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0330850",
            "longitud": "-63.5279620",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Odontolog\u00eda",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 120,
            "descripcion": "Decanatura Facultad Integral del Noreste (FINE)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105140",
            "longitud": "-62.6212720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Facultad FINE",
            "localidad": "San Julian"
        },
        {
            "id": 121,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105140",
            "longitud": "-62.6212720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs. de la Educacion",
            "localidad": "San Julian"
        },
        {
            "id": 122,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105140",
            "longitud": "-62.6212720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont. P\u00fablica",
            "localidad": "San Julian"
        },
        {
            "id": 123,
            "descripcion": "Carrera de Enfermer\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105140",
            "longitud": "-62.6212720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Enfermer\u00eda",
            "localidad": "San Julian"
        },
        {
            "id": 124,
            "descripcion": "Carrera de Ing. Agropecuaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105140",
            "longitud": "-62.6212720",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ingenier\u00eda Agro",
            "localidad": "San Julian"
        },
        {
            "id": 125,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ingenier\u00eda en Ciencias de la Computaci\u00f3n y Telecomunicaciones (FICCT)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761300",
            "longitud": "-63.1949900",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Decanatura FICCT",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 126,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761300",
            "longitud": "-63.1949600",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Informatica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 127,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Redes y Telecomunicaciones",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761300",
            "longitud": "-63.1950900",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Redes y Telf.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 128,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Sistemas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761300",
            "longitud": "-63.1951000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Sistema",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 129,
            "descripcion": "Decanatura Facultad Integral Chiquitana (FAICHI)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.3843840",
            "longitud": "-60.9674650",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca FAICHI",
            "localidad": "San Ignacio"
        },
        {
            "id": 130,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.3843500",
            "longitud": "-60.9677100",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont P\u00fablica",
            "localidad": "San Ignacio"
        },
        {
            "id": 131,
            "descripcion": "Carrera de Ing. Agropecuaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.3845200",
            "longitud": "-60.9677700",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ingenier\u00eda Agro",
            "localidad": "San Ignacio"
        },
        {
            "id": 132,
            "descripcion": "Carrera de Zootecnia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.3847600",
            "longitud": "-60.9676800",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Zootecnia",
            "localidad": "San Ignacio"
        },
        {
            "id": 133,
            "descripcion": "Escalaf\u00f3n Docente",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7777170",
            "longitud": "-63.1916280",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Escalaf\u00f3n Docente",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 134,
            "descripcion": "Evaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7745570",
            "longitud": "-63.1925230",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Eval y Acreditaci\u00f3n",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 135,
            "descripcion": "Tr\u00e1mites y Registros",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7774630",
            "longitud": "-63.1903150",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Tr\u00e1mites y Registros",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 136,
            "descripcion": "T\u00edtulos",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7774000",
            "longitud": "-63.1903190",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "T\u00edtulos",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 137,
            "descripcion": "Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica (DICiT)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761800",
            "longitud": "-63.1908990",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Dire de Inv. (DICIT)",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 138,
            "descripcion": "Escuela de Postgrado",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7926690",
            "longitud": "-63.1818450",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Escuela de Postgrado",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 139,
            "descripcion": "Orientaci\u00f3n Vocacional",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7787780",
            "longitud": "-63.1928050",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Orientaci\u00f3n Vocacional",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 140,
            "descripcion": "Corte Electoral Universitaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7777760",
            "longitud": "-63.1920490",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Corte Electoral Universitaria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 141,
            "descripcion": "Defensor\u00eda Universitaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7785650",
            "longitud": "-63.1928480",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Defensor\u00eda Universitaria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 142,
            "descripcion": "Tribunal de Justicia Universitaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7775240",
            "longitud": "-63.1924750",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Tribunal de  Justicia Unive",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 143,
            "descripcion": "Instituto de Capacitaci\u00f3n Popular",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7776680",
            "longitud": "-63.1654490",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "ICAP",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 144,
            "descripcion": "Instituto de Investigaci\u00f3n de la Facultad de Humanidades (INIFH)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7742090",
            "longitud": "-63.1969050",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "INIFH",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 145,
            "descripcion": "Instituto de Investigaciones Agr\u00edcolas El Vallecito",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7084820",
            "longitud": "-63.1473890",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Inst Inv. Vallecito",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 146,
            "descripcion": "Instituto de Investigaciones Econ\u00f3micas y Sociales Jos\u00e9 Ort\u00edz Mercado",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7742410",
            "longitud": "-63.1939810",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Inst Inv. Eco. Soc.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 147,
            "descripcion": "Instituto de Investigaciones Forestales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.8193680",
            "longitud": "-63.1814600",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Inst Inv. Forestal",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 148,
            "descripcion": "Museo de Historia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7829580",
            "longitud": "-63.1831880",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Museo Historia",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 149,
            "descripcion": "Museo de Historia Natural Noel Kempff Mercado",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7926650",
            "longitud": "-63.1818900",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Museo Noel Kempff",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 150,
            "descripcion": "Federaci\u00f3n Universitaria de Profesores (FUP)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7743320",
            "longitud": "-63.1925900",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "FUP",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 151,
            "descripcion": "Federacion Universitaria Local (FUL)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7784360",
            "longitud": "-63.1923020",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "FUL",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 152,
            "descripcion": "Sindicato de Trabajadores Universitario (STU)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7797570",
            "longitud": "-63.1909060",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "STU",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 153,
            "descripcion": "Decanatura Facultad Integral de Ichilo (FINI)",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969690",
            "longitud": "-63.8779420",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca FINI",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 154,
            "descripcion": "Carrera de Administraci\u00f3n de Empresas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3970580",
            "longitud": "-63.8780220",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Administraci\u00f3n",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 155,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias de la Educaci\u00f3n",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3970190",
            "longitud": "-63.8780040",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs de la Educacion",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 156,
            "descripcion": "Carrera de Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969110",
            "longitud": "-63.8779400",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cont. P\u00fablica",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 157,
            "descripcion": "Carrera de Derecho",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969430",
            "longitud": "-63.8779570",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Derecho",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 158,
            "descripcion": "Carrera de Enfermer\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969960",
            "longitud": "-63.8779830",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Enfermer\u00eda",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 159,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Agropecuaria",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969330",
            "longitud": "-63.8779210",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Agropecuaria",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 160,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Comercial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3970600",
            "longitud": "-63.8780110",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Comercial",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 161,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Financiera",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3970100",
            "longitud": "-63.8779600",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Financiera",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 162,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Petrolera",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969200",
            "longitud": "-63.8779000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Petrolera",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 163,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda en Sistemas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969450",
            "longitud": "-63.8779330",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. en Sistema",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 164,
            "descripcion": "Carrera de Medicina Veterinaria y Zoot\u00e9cnica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3969460",
            "longitud": "-63.8779130",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Med. Veterinaria",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 165,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761310",
            "longitud": "-63.1964760",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca Fac de Cs. Eco",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 166,
            "descripcion": "Carrera de Administraci\u00f3n de Empresas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761680",
            "longitud": "-63.1965070",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Administraci\u00f3n",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 167,
            "descripcion": "Carrera de Comercio Internacional",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755300",
            "longitud": "-63.1956010",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Comercio Intern",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 168,
            "descripcion": "Carrera de Econom\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7761160",
            "longitud": "-63.1965810",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Econom\u00eda",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 169,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Comercial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7764140",
            "longitud": "-63.1970380",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ingenier\u00eda Come",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 170,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Financiera",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7767090",
            "longitud": "-63.1967280",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ingenier\u00eda Fina",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 171,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Exactas y Tecnolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7754550",
            "longitud": "-63.1957420",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Deca FCET",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 172,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Ambiental",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755150",
            "longitud": "-63.1957050",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Ambiental",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 173,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Civil",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755190",
            "longitud": "-63.1957080",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Civil",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 174,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755280",
            "longitud": "-63.1956590",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Electromecanica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 175,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Industrial",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7752830",
            "longitud": "-63.1945610",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Industrial",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 176,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Petrolera",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755150",
            "longitud": "-63.1956880",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Petrolera",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 177,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7754590",
            "longitud": "-63.1957440",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. Qu\u00edmica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 178,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda de Alimentos",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755140",
            "longitud": "-63.1957020",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. de Alimentos",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 179,
            "descripcion": "Carrera de Ingenier\u00eda de Control de Procesos",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7755110",
            "longitud": "-63.1956820",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Ing. de Control Proc.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 180,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Farmac\u00e9uticas y Bioqu\u00edmicas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7745650",
            "longitud": "-63.1977280",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Decanatura FBF",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 181,
            "descripcion": "Carrera de Bioqu\u00edmica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7745910",
            "longitud": "-63.1979380",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Bioqu\u00edmica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 182,
            "descripcion": "Carrera de Farmacia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7745800",
            "longitud": "-63.1979120",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Farmacia",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 183,
            "descripcion": "Decanatura Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas, Pol\u00edticas, Sociales y Relaciones Internacionales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7759910",
            "longitud": "-63.1984230",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Decanatura Cs, Juridicas",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 184,
            "descripcion": "Carrera de Ciencias Pol\u00edticas y Administraci\u00f3n P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7758340",
            "longitud": "-63.1982320",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Cs. Pol\u00edtica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 185,
            "descripcion": "Carrera de Derecho",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7760120",
            "longitud": "-63.1983320",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Derecho",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 186,
            "descripcion": "Carrera de Relaciones Internacionales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7760300",
            "longitud": "-63.1981060",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Relaciones Inte",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 187,
            "descripcion": "Carrera de Trabajo Social",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7759330",
            "longitud": "-63.1984600",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Carr Trabajo Social",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 188,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Auditoria Financiera o Contadur\u00eda P\u00fablica",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7795000",
            "longitud": "-63.1912000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cont. Publica",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 189,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Agr\u00edcolas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7736000",
            "longitud": "-63.1667000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Agricilas",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 190,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias de la Salud Humana",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7826000",
            "longitud": "-63.1791000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Salud",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 191,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias del H\u00e1bitat, Dise\u00f1o y Arte",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7701000",
            "longitud": "-63.1921000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Habitad",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 192,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7905000",
            "longitud": "-63.1791000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Economicas",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 193,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Exactas y Tecnolog\u00eda",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7780000",
            "longitud": "-63.1905000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Exactas y Tec.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 194,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Farmac\u00e9uticas y Bioqu\u00edmicas",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7746000",
            "longitud": "-63.1977000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Farmacia y Bio.",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 195,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas, Pol\u00edticas, Sociales y RR.II.",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7792000",
            "longitud": "-63.1926000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Cs. Juricas",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 196,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ciencias Veterinarias y Zootecnia",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7771000",
            "longitud": "-63.1958000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Veternaria",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 197,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Humanidades",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7763000",
            "longitud": "-63.1909000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Humanidades",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 198,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad de Ingenier\u00eda en Ciencias de la Computaci\u00f3n y Telecomunicacione",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.7741000",
            "longitud": "-63.1953000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Cs. Computacion",
            "localidad": "Santa Cruz"
        },
        {
            "id": 199,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad Integral de Ichilo",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-17.3967000",
            "longitud": "-63.8787000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Ichilo",
            "localidad": "Yapacani"
        },
        {
            "id": 200,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad Integral del Chaco",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-20.0334000",
            "longitud": "-63.5279000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Chaco",
            "localidad": "Camiri"
        },
        {
            "id": 201,
            "descripcion": "Unidad de Postgrado de la Facultad Integral del Noreste",
            "codEdif": 0,
            "latitud": "-16.9105000",
            "longitud": "-62.6208000",
            "grupo": "Oficinas Administrativas",
            "sigla": "Postgrado Fac. Noroeste",
            "localidad": "San Julian"
        }
    ]
}